Sony Chan《香港小姐與法國佳麗》香港棟篤笑 2020討論區

2020年1月21日 ‑ 22日 (每日) 下午8時 ‑ 10時 (2小時)
香港演藝學院 香港賽馬會演藝劇院 》香港灣仔告士打道1號

$680 / $480 / $320
由 快達票 HK Ticketing 提供

聽朝開始賣飛
唔知有冇連登仔都會去睇

緊急！！！
快Airdrop，貼連儂牆

推
喺法國大都咁愛香港

仲要依家咁嘅時勢都繼續留低
佢都係真心愛香港

睇完萬輻瑪莉亞，有啲想睇佢

有興趣啊
又靚仔又靚女

推